[不死傳奇] 2014年有巴打預測一班重要人物好大機會老死,結果....

政治人物
英女皇(1926年4月21日－）88歲
江澤民（1926年8月17日－88歲
李嘉誠(1928年7月29日 （86歲）
何鴻燊1921年11月25日 （92歲）
朱鎔基（1928年10月1日－86歲)
李柱銘1938年6月8日 76歲
衛奕信1935年2月14日 （79歲）
董建華1937年7月7日 （77歲）

娛樂圈
胡楓1932年1月18日 （82歲）
李香琴1932年1月13日 （82歲）
黎宣1931年10月0日 （83歲）
梁舜燕1933年1月7日 （81歲）

其他
衛斯理1935年5月30日 （79歲）
劉家傑1940年（73－74歲）

到今年2018年，以上重要人物全部都仍然在世
相反，無係名單入面的重要人物，例如高錕、鄒文懷、金庸卻先後離世

黎宣1931年10月0日 （83歲）

10月唔知邊日

原post講緊未來10年

條友幾燈

今日鍾士元逝世，亦都係無係名單入面